黃敏力屌緊鬼妹時，校園台徐飛鴻仲係對住 Email 啲相劣賓州

而你就陽萎

我有小馬 bb

尋晚鋤老婆唔小心嗌咗阿喬
依家都未有得返入屋

大叫 人形豬

你個女有冇問你咩事

我未生

你個女=email

Email=我主人